銀河唯一的淫脾

點解隻脾可以咁淫？
好想奶
嗚呀

以為欣宜

屌你老母

your wish shall be granted

天際最强____

Show Blocked User - 淫天使膠達

負皮

大脾正，可惜小腿太瘦，唔夾，如大脾畀d肉小腿就perfect，可以同iu一戰

iu係仙女級
銀河係gf級

你咁樣形容都冇錯既

祝你俾車撞死

屌你老母block就block, 又要block又要睇

講撚完未呀 講完就block

未呀，有排屌

你老母畀我屌到高潮不停咁叫

屌，原來係痴線佬，你唔block我我block鳩你

( Show Blocked User - 賓夕凡尼亞州 )

你屌我老母先 話我癡線佬

扯左旗